如果今次和下次颱風，澳門重有死人？

首長一定要辭職。
全體官員，應該要減薪一半。
俾左時間你預備啦！
重要死人，係咪無反醒？

世上有咩民族會天真得過香港？

木梳。。標題個和字真係好撚柒

證明解放軍無能用